諾貝爾和平獎下午揭盅 港人獲提名 外媒料得主與香港或全球新聞界有關

本年度諾貝爾和平獎將於本港時間下午5時公佈，香港的反送中運動引起國際關注，「香港人」亦有份獲提名競逐和平獎。有傳媒估計今年和平獎有機會與新聞界有關，例如是保護記者委員會（CPJ）及無國界記者（Reporters Without Borders）等組織。

俾trump啦,可以提高支持率

烤嗲U件環屌少女呢？

唔俾下年咩？

真係比左香港人咁邊個領獎 係咪林奠係就真係諷刺死

如果俾CHO嘅話，評審去落地獄

係既話就羅冠聰啦，龐佩奥演講都搵佢做香港民主代表

等下一年

肯定唔會係香港人攞，唔洗諗
又會比啲濕鳩國際組織肯定唔會得罪人

CHO

侵 喺中東嘅歷史性成就 夠拎喇掛

三個提名都係for出年

劉曉波拎完獎比中國整死左

有傳媒估計今年和平獎有機會與新聞界有關，例如是保護記者委員會（CPJ）及無國界記者
屌你老母記者被射盲眼 E兩個委會有冇出過一句聲?

TRUMP!!!!!!!!!!

下台，然後有和平獎

放心
一定冇
唔洗幻想咁多

邊個代拎都無所謂, 不過空櫈好似最有話題性

做美國總統做到拎諾貝爾和平獎 好大程度證明咗籣個總統作風係非常懦弱
同埋 拎得諾貝爾和平獎嘅政府高層普遍都係極度親支国 例如Kissinger, Carter同Obama

搵連登波台拎啦，成件事都係連登波台策劃出黎

左膠獎點會俾香港人

頒比香港警察啦

侵個提名好似係提下年

俾blm

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老味cc台講到全世界得香港記者俾人搞咁

白羅斯有冇提名

某国元首有無提名？

其實前線會唔會覺得好諷刺

full gear上去拎又好似唔好, 話晒和平獎

但full gear好代表性, no face no name大家都咁愛香港就咁出左嚟, 同時寄寓被自殺都唔知身份

如果佢拎完話要讓比香港人就好了 可能會更爆

白羅斯今年應該趕唔切被提名
我諗都要下年

咁就好睇，佢台上一路9 up 國安法帶來呢個獎，後面電視一路播住濫捕、過度武力片段，台下d 人一路陰陰咀笑

試解釋以說明之

和平唔係唔打仗
而且外國人提名香港理由係我哋用肉身抵抗巨獸，令全世界都睇穿支那反人類真面目

羅冠聰好適合

林奠成功團結香港人, 應記一功

講定先
最後香港人無獎 nobel頒咗比how dare you / 其他人
香港人咪撚變支畜 係國際線屌人
做人無PR食得屎 國際線更加

幫pin

你哋唔係幻想得下話？

應該係who

林奠買到機票咩?

搵佳佳做代表得唔得
殺人犯做代表拎和平獎
諗到都興奮

真心，想醫護得獎。

Push

台上悔改與亡人冥婚

私人飛機

糧食署-.-

World food programme

World Food Programme

皮爾修
pull

呢d獎其實仲有咩意義。
俾咩人拎都無咩意義

what a joke

on9
大家唔洗爭

爆冷

WFP

Nobel Peace Prize goes to UN World Food Programme

俾左個機構

外媒食屎啦

炒車Post

柒撚到

binc

嘩 佢依個大包圍

空櫈加件代表性物品 好似最好

世界糧食計劃

死左膠

點解咁多人想香港拎
依個獎出名燈

侵侵啦
中東和平

垃圾外媒

流亡手足, 特別係攬炒巴, 有得諗

Joke

侵侵輸左

好大陣酸味

和平獎得主：港共政府
原因：港共政府可以令一位殺人犯坐監，但最後安排佢住豪宅

香港黑警下年可能有提名

大新聞

佢地都好似出過幾條 Tweet, Twitter help bot 有印象

Woooo... 個獎無左lu....

結果係聯合國糧食署

得啖笑

唔比你出去拎好似某國人咁軟禁你

屌咩

正路啦

究竟點解當年nigga馬會攞到和平獎

唔係WHO就得

下次我都登報話應該係人或者組織拎

其實聯合國糧食署今年mon左D蝗蟲好耐,又幫手殺蟲
真正出心出力,就算比都無可厚非

唔好咁幼稚啦
唔好自作多情
你已經無利用價值

因為佢係美籍黑人囉
種族、女權、警暴、人權
總之你唔係美籍黑人你就唔值得被提起唔值得被保護架啦
左膠當道就係咁上下
沒有最左就只有更左

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

咁係呀。上年拎果d實際做過咩喇
我其實覺得呢d獎左膠味好濃

咁關和平乜，其實我覺得 how dare you 都唔係太關事